所謂嘅藍紅顏知己

諗返我前度俾佢所謂嘅藍顏知己搶咗
甩我分手後1至2星期左右就咁一齊咗
懷疑過自己是咪帽咗

有無人都好憎自己男女朋友嘅異性朋友
注意 係藍紅顔知己 唔係普通朋友
係直頭唔開心都搵佢地 而唔會第一時間搵你

藍顏係咪即係阿凡達

好好笑哈哈

我都想我係a0死毒撚唔洗煩

唔會同知己一齊
講真知己地位高過男女朋友
陪自己過世嘅一定係知己
男女朋友呢啲有幾多個可以長久？

又唔會好憎，但都會容許對方有異性知己(只要唔成日單獨出街)
始終有D事自己都未必幫到手，話唔定佢身邊既朋友可以幫到手

介意就梗架啦
係男人都知果條友咩居心
唔係唔信條女 係唔信果條仔咋
偏偏次次講親條女都on99咁以為你唔信佢
亦對條垃圾狗公冇戒心

完全講中晒 唉